有冇人以前玩過隻game 叫 ihorse2

係一隻橫向跑馬game
好想玩翻

想當年番學特登早啲起身貪冇人玩可以屌爆電腦